黑到咁應該巴菜然

物極必反

兩隊黑嚟黑去 好癲

個球證好難觸摸

賤種蝗又黑一球

吹啊

馬些路失位好嚴重